獨遊台北係咩味道

初次獨遊
自由自在

夜晚會好孤單

每晚都聽女朋友啲錄音. 解悶

第一次獨遊就係台北
好很正 鍾意食咩、去邊、玩幾耐自己話曬事

台妹比我想像中熱情
（夜媽媽落去買雪糕 一隻托住我隻手 另一隻手找錢俾我 毒毒嘅我當場呆咗）

台妹好熱情 Agree

有冇玩嗰啲月光寶盒

跟手快D打個J先啦